如果港共繼續人質外交，係咪應該要搞返場聲援示威？

淨做twitter戰線外國人唔撚知香港人諗緊乜，係時候歸一歸位，聲援一眾被捕人士

推

聲援被捕人士